覺唔覺落完雨，揸車好似玩障礙賽咁

啲路都唔知係咪偷工減料，落完雨沖走哂啲立青，啲坑洞大到呢，如果揸架跑車應該會刮底
大坑道 香島道 果啲都算啦，連東區走廊同告士打道都係咁
睇黎喺香港揸suv真係有用

屌啲垃圾外判是是但但求撚其整咪咁囉 你睇下人地日本幾撚pro 地震完條路冚撚哂都可以幾日就整返原本咁 連色差都追到差唔多 香港嗰啲？食屎啦

加埋夜晚, 地下積水反哂光, 有時線都睇唔到

呢個真，呢幾日夜晚較難睇到地下D線

呢個都係條路既問題
D白光無加螢光物料

成條觀塘道至少十個窿

痴撚線 渣電單車真係大撚獲

琴日揸告士 仲左兩次 轟轟聲 心都痛埋

勁驚撞到車底

一野轟落去 好撚痛

我以為行到地雷 架車好似爆炸咁轟一聲

其實瀝青愈碌愈實 愈落雨（凍）愈硬
通常係D 大車超重 或者係上面扭軚先會整鳩爛D 瀝青

打低燈有冇用

落大雨後立即好大問題

原本得一條裂縫，比重車碌過就連帶碎開/比雨水沖走之後就逾來逾大

之後整路又要等停雨先開工

我以為我眼殘

啲窿成5吋深2-3呎闊
揸26避唔到真係不堪設想

痴鬼線
油塘海邊出觀塘條路個個窿都又大又深

揸Q5表示無難度

係踩到路氹會好心痛

平時d路都已經夠多坑洰蓋
落完雨d路例牌爛返個幾個位
D手工真係好撚差